人越大越覺得溝女要揀背景差唔多，有集體回憶，樣衰d都唔緊要

好多女
係好正
日j夜j
但要相處
真係不了
唔係唔想
係真係相處唔黎
點努力經營
都敵唔過經歷
經歷既野
有就有冇就冇
記憶係最現實
之前返過份工
有條女
樣我唔多講
但真係好夾
我講一句
佢即刻接到
vice versa
諗返都有d後悔

去馬啦

中學又係咁
有條女
真係好似親人咁
上佢屋企煮飯食
食完洗碗
完全冇違和感
完全冇乘機既衝動
諗過佢打飛機
但冇擒過佢
都係因為樣問題不了了之
而家想揾呢d女都揾唔返

岩呀 搵返D差唔多背景既人 相處都開心D
唔洗下下就住哂對方話題

你岩 背景唔同 經歷有差異會令大家想法有分別

利申 ex都幾有錢

以前都係咁諗
但後來知道
就算你地一齊經歷左幾多事情
所有過去用既時間同心血
係分手果一刻全部都唔重要

真呀

就算係咩經歷 咩背景 咩回憶
呢啲事情分手果一刻都唔會再影響到你/佢分手既決定

簡單講 越樣衰越長久，因為佢地無選擇

我已經同女友7年，基於相方都好掘強，

經常鬧交冷戰到分手邊緣，我想未來有小朋友，

佢就話唔想有小朋友，好老實講我地咁樣相處法，

連結婚我都唔敢諗，何況生小朋友，

但慢慢相方年紀都大，就算分開左，

都未必咁容易再搵新對象，所以若果過多幾年後，

，相方都變廢中後，感情再淡多d，好怕我日後會怨恨佢，

但同時我每次見倒佢傷心，我都覺得好難受，

好想呵番佢，更加想象唔倒若果分開後，佢會有幾傷心，

但我地真係似係勉強維系，每星期日放假都交鬧

7年時間我真係體會咩叫一係婚、一係分....

我同佢都真係好辛苦....

巴打幾大？

我中學時講過
如果女朋友冇聽過
默契，理想對象，捨不得你………呢期既歌
真係答唔到咀

20cm

就三十歲，女友大我兩年

繼續維繫似係因為責任多於愛

我知道佢好怕我會同佢分開，佢會覺得我係唯一依靠，因為佢同家人關係好差，基本上已經冇聯絡，所以同我一齊住，佢咁樣依賴我，我都覺得好大壓力